我建議727, 改返港島區遊行, 由元朗自生自滅

唔係想導人,

不過真心(黑心)D講, 元朗最好唔好解決,
等D港豬明白事態嚴重,民生樓價直仆, 殺到埋身再將怨氣射落香港政府,
出黎一齊收佢皮,

元朗唔應該由我地解決, 應該留俾重生後既香港解決,

我地係抗爭者目標對準政權, 去元朗報私仇,解決鄉黑,
唔係一朝一夕既, 亦唔係冇權力冇武裝既我地去做,

我建議727, 改返港島區遊行
立即解散立法會 實行雙普選!!
行政機關立即解散重組!
警隊調查工作立即展開, 完成後解散警隊重組!

我認我仆街仔, 打完篇野我都自摑兩巴
立場姐姐隻手流產BB

無左大西北人+和理非人士參與既反送中運動

戰力會打幾多折扣

港島遊行越來越少人
借呢次警黑勾結壯大返聲勢先

如果目的係集氣徵兵既話, 我會贊成,

諗深一層, 入去搞9元朗 一日正常都搞唔掂D警鄉黑,

隨時警鄉黑反彈搞我地搞得勁D 再增民怨

再講唔去元朗
你會失左我地大西北先

仲話兄弟
我地老遠著黑3出去 番去俾警黑合作追打
而家仲叫唔去元朗
大難臨頭就各自飛
仆街死

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。
請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。
請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

如果港島區行，你唔使預屯元天班手足了

你死開啲啦

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

咁以後屯元出黎嘅兄弟唔洗理 , 由得佢地發完夢返去俾人打

你講乜鳩野呀 ? 警鄉黑反彈會增民怨 , 屌你老母弱智

今日行動好成功, 挽回哂大閪北人既信心,

香港明天會更好

正解